安信兄弟無計又找唔到安信借錢,UA執笠又找唔到UA幫手!

安信兄弟無計又找唔到安信借錢,UA執笠又找唔到UA幫手!

「找唔到」？
大陸新移民 支那仔 ？